凍薪只係清算公務員第一步，之後陸續有來

今次凍薪是首次不依照紀律評議會建議之凍薪方案，目的為正式奪去紀律評議會之威信，並扶植親中之華員會。固此公務員凍薪只是策略上之首步，預計將來將會以增加公職人員名額為由，減低公職人員薪酬，逐漸淘汰薪級表，大幅削減公務員職位，以合約職位聘用。旨在利用合約性質，威逼公職人員效忠政權。

所以公務員即將成為歷史，以後只有港共奴隸

華員會話凍幾年，睇下係咪堅先

公墓冰河時期
然後大量強國廉價優才

不出五年完成清洗

合約既話冇人做啦咪傻

政府無保證過

香港人唔做咪俾新香港人做囉

唔會無，不過唔輪到香港人做
好快大陸啲幹部落哂嚟

你講嘅改變將會係新人加入政府嘅新新制

你太睇少香港人既口不對心

況且......如果比大灣區人做呢？

公務員減人工咪無人做囉

傻啦你
你見依家幾多個人爭一個位 就知唔會冇人做

林鄭唔駛共度時艱既喂

又係度意淫勝利
公務員變晒強國人材市民會好過咩on9

到時申請政府野準備定紅包同再等耐D啦

根本全港一獲熟，使乜淨係放大公務員

你驚到傻咗？

點解呢個極權政府要市民好過先？

極權政府就係要市民過得唔好

政府it位已經有t-con
人工仲要比agent食啲

啲公墓猿唔會接受現實

但現實係合約幾低都有人爭黎做😿😿😿

咁都夠料打飛機
香港人幾慘

唔通你覺得會加返人工？

樓主好撚可憐

低級公墓猿出私人市場可以做咩
半退休無生產力
減人工咪飲水機飲多兩杯水
用多兩格廁紙報復囉

香港人比中共欺壓可以做咩
唔敢罷工又唔團結又冇膽
比中共欺壓咪ig, fb 好嬲好嬲
最多咪聯署白宮，買下贖罪券幫襯黃店囉

97之後已經做左啦

同埋幼想政府年年加人工